/* Prompt title when deleting logins */
"Are you sure?" = "계속 하시겠습니까?";

/* Prompt option for cancelling out of deletion */
"Cancel" = "취소";

/* Accessibility message e.g. spoken by VoiceOver after the user taps the close button in the search field to clear the search and exit search mode */
"Clear Search" = "검색 기록 지우기";

/* Copy password text selection menu item */
"Copy" = "복사";

/* Label describing when the current login was created with the timestamp as the parameter. */
"Created %@" = "%@에 생성됨";

/* Label for the button used to delete the current login. */
"Delete" = "삭제";

/* Prompt option for cancelling out of deletion */
"DeleteLoginAlert.DeleteButton.Cancel.v122" = "취소";

/* Label for the button used to delete the current login. */
"DeleteLoginAlert.DeleteButton.Title.v122" = "삭제";

/* Prompt message warning the user that deleting non-synced logins will permanently remove them, when they attempt to do so */
"DeleteLoginAlert.Message.Local.v122" = "이 작업은 취소할 수 없습니다.";

/* Prompt message warning the user that deleted logins will remove logins from all connected devices */
"DeleteLoginAlert.Message.Synced.v122" = "이 작업은 동기화된 모든 장치에서 비밀번호를 제거합니다.";

/* Title for the prompt that appears when the user deletes a login. */
"DeleteLoginsAlert.Title.v122" = "비밀번호를 삭제하시겠습니까?";

/* Label for the button used to deselect all logins. */
"Deselect All" = "모두 선택해제";

/* Accessibility label for entering search mode for logins */
"Enter Search Mode" = "검색 모드";

/* Hide password text selection menu item */
"Hide" = "숨기기";

/* Prompt message warning the user that deleting non-synced logins will permanently remove them */
"Logins will be permanently removed." = "로그인을 영구적으로 제거 합니다.";

/* Prompt message warning the user that deleted logins will remove logins from all connected devices */
"Logins will be removed from all connected devices." = "로그인을 연결된 모든 장치에서 제거합니다.";

/* Label describing when the current login was last modified with the timestamp as the parameter. */
"Modified %@" = "%@에 수정됨";

/* Label displayed when no logins are found after searching. */
"No logins found" = "일치하는 항목 없음";

/* Label displayed when no logins are found after searching. */
"NoLoginsFound.Title.v122" = "비밀번호를 찾을 수 없음";

/* Open and Fill website text selection menu item */
"Open & Fill" = "열고 채우기";

/* Label displayed above the password row in Login Detail View. */
"Password" = "비밀번호";

/* Reveal password text selection menu item */
"Reveal" = "표시";

/* Title for the search field at the top of the Logins list screen */
"Search" = "검색";

/* Accessibility label for the search input field in the Logins list */
"Search Input Field" = "검색 입력창";

/* Title for the search field at the top of the Logins list screen */
"SearchInput.Title.Search.v106" = "검색";

/* Label for the button used to select all logins. */
"Select All" = "모두 선택";

/* Label displayed above the username row in Login Detail View. */
"Username" = "사용자 이름";

/* Label displayed above the website row in Login Detail View. */
"Website" = "웹 사이트";

